我又係某車上清楚聽到夢境...

講左10萬次唔好大聲講

逃走路線都講埋

成架車都聽到

搏拉？

（架車仲要開往有popo宿舍區）

你直接出聲叫佢地收爹仲好

我用凌厲的眼神提了一下

之後音量收細並收嗲

就無出聲屌了

推一推

10月4日冇事唔係因為快閃成功
而係林奠又製造多一次721, 無警時分

前線要再進化, 唔好18區約同一時間
唔好以為同時進行, 狗會唔夠人
幾多老解冇人知

tg俾狗滲透晒
自己朋友, 同學, 同事, 10個左右一組
確保冇鬼
隨時裝修
一定要blackbloc

希望大家暫時只係裝修黨鐵
Twitter RichScotford: 黨鐵重回正軌四大條件

文宣要幫手宣傳